中時記者離職前沉痛告白：旺旺集團離普世價值越來越遠，「正向台灣人輸出謊言」

紅色媒體滲入台灣、傷害新聞自主，記者廖肇祥決定離開待12年的中時，並發了一封離職信給長官。他今（21日）在臉書上說，因為他很怕變成「連自己都討厭的人」；又說，媒體環境不好，同業都知道，也感受很深，媒體各有立場，大家都知道，但是為了立場，惡意扭曲偏頗作假自我審查，唱衰、傷害台灣這塊我們共同生活的土地，他認為這違反了做人的良知。他提到當年親臨六四天安門現場的記者徐宗懋如今被消失在中時網站，中時集團不斷倒退，離普世價值愈來愈遠；更痛陳，中時集團正在向台灣人民輸出謊言，「且惡意掩蓋真相，逼迫記者配合」。

CCTVB記者沒有一個是無辜的
除非牠們良心發現不再助紂為虐

CCTVB記者沒有一個是無辜的

首先我地要同市民灌輸左 cctvb 做假新聞先

而唔係先針對前線記者

旺旺真鳩喂！

賣台